每晚準時咁夜訓其實有冇問題

讀左大學就晚晚都4點訓 而家睇波又係4點先訓 其實咁夜但係又準時訓會唔會對健康有好大影響

應該會早啲死 利申：準備訓

尋晚成晚冇訓 ？

其實夜唔夜瞓冇問題
最緊要係瞓覺夠唔夠鐘數

訓la柒頭

之前捱得太多夜，慣咗日出先瞓到 下晝六點醒，持續咗成個月，呢排日日胃痛，啲屎又軟又臭，feel到唔係好掂

今日終於的起心肝諗住全日唔瞓 調返正個生理時鐘

夜訓對肝有影響

好似會影響退黑激素，天光先訓最好閂窗簾，唔好有光